【大家貨金俾無敵神駒未？】原來搞風搞雨都係為咗錢

【大家貨金俾無敵神駒未？】原來搞風搞雨都係為咗錢

大家貨金俾無敵神駒未？

佢舊年已經有出書啦

還不了熱血公民清白

日日俾人免費供奉，放低啲香油錢啦，大家貨金味？

咪所以搞咁大場龍鳳囉！

PS：大家今日貨金味？

熱血公民，乜嘢嚟？食得架？

屹屹屹同熱狗都係柒碌

佢普撚黎

幫過熱狗就唔屌得?
我信過泛民大台又轉左去本土係咪唔可以屌泛民?
BTW 神驅早兩三年都有出書啦
關屌唔屌柒熱狗撚事咩

搞大龍鳳嘅嘢，得啲傻仔先會入局！

普撚? 即係左膠口中嘅共產黨對線？

屌曬全世界同出唔出黎選有咩關係 ?

搬龍門嘅嘢，咪又係錢！

你琴日食飯，所以將來唔會食飯？

選舉就係要集合「人氣」！

附有大陸鄉音風情，無dick潺軀，入咗嚟腐皮個post。

五毛狗出沒注意！
會員：9527~
編號：48157

五毛狗 （9527~ #48157） 同 雜種有親「習大大」+ 打殘體字， 係連登傳播中共語言

五毛狗 （9527~ #48157）當然用大陸Pokemon Go嘅譯名。

五毛狗 （9527~ #48157）兩邊做過街老鼠咁搵食。
被其他巴打確認事實為
日頭做五毛，夜晚賭波，夠唔夠錢交租？

五毛狗 （9527~ #48157）[u]辱罵為香港增光嘅香港運動員 黑心程度惡劣

五毛狗 （9527~ #48157）公然[i][b]抹黑支持香港獨立嘅人

五毛狗 （9527~ #48157） 用大陸百度，引用大陸圖

五毛狗 （9527~ #48157） 製造假cap圖，FAKE NEWS（咁啱俾我捉到搞黃洋達，任何民主派被抹黑，製造FAKE NEWS，絕不手軟）

五毛狗 （9527~ #48157）24小時 ON CALL 為達Target，強行推POST搵快錢！

支那鄉音無Dick潺軀：「大家記得唔好貨LIKE，記得貨金！」

熱青城就係好例子！

9up =/=邏輯

無！

請解釋為何鄭松泰議員認為網絡欺凌有公共性

答到我咪支持返熱狗囉

關我撚事！

買書都叫課金 樓主係咪未撚買過野

立法會選舉嗰陣就撐熱普城
而家就因為毓民而屌鳩熱青城
條友只不過係黃毓民跟尾狗
黃毓民話點佢就點

如果冇佢搞鳩雷動
黃毓民未必會輸

熱狗仆街，但唔代表仇思達係好

原來熱狗一直就係背負住「主持」嘅身份，所以全部唔係新主持！

原來買嘢唔駛「貨金」架？！

啦！依位巴打就醒目喇。

你認為唔搞鳩雷動，戴妖就會幫毓民？

傻閪先會買佢本書

不過，你地熱狗都係收鳩皮啦，理掂自己算啦

你條五毛狗真係on9。普通人根本唔會理會係泛民定係熱狗！

熱狗已經收咗皮！（好似係）

依個問題我問左好多次，成班熱狗剩係識 spin ，最初就扮唔關D 大粒佬事，後尾爆埋錄音就當無回事。

屌你老母，D熱狗青山派心腸咁惡毒，盤菜瑩子關建國撚事咩，成班走去蝦女人，係咪男人嚟

白痴仔先要跟大佬，去拜神。明顯我唔係。

我不嬲唔睇100毛啲白痴仔嘢。（白痴仔先會睇100毛！）

我議事論事啫！

水泥隊

咪撚 spin 啦，唔睇又組織水泥隊去攻擊，仲有女僕 cafe 呢？
你果熱狗姐陳到仲開教會，怕唔怕耶穌揾佢算帳

入局？入邊度？
買書值幾錢？
買1000本都唔夠養陳秀慧啦

支那鄉音無Dick潺軀：「大家記得唔好課LIKE，記得課金！」

個個星期開教會，支那鄉音無Dick潺軀：「大家記得唔好課LIKE，記得課金！」

樓主以前都叫講嘢有幾分道理, 而家改埋名扮人好似個傻佬咁重複又重複講同樣嘅嘢真係好低質.

墮駒益友曲線上連登宣傳新書

曲線倒米

估到啦 呢條友本身都唔係咩好人 以前喺高登臭晒朵 宜家想洗底呃下班連登仔

上去高登同連登，都大把人屌哂全世界